一人一句林夕好詞

停頓時在你笑開的眼眉 望穿秋水之美

如烟 因給你遞過火